唔好意思可唔可以送一個黑沙code 比我

窮撚想玩game...

返一日炒散都夠錢買game有找啦喎
利申:已棄驚